對唔住，但我真係唔明白....

破壞港鐵站玻璃，燒港鐵站出口，襲擊港鐵站長，破壞交通燈，有咩意義？

港鐵唔肯公佈31/8 太子站CCTV，容許防暴警察入站捉示威者，是港鐵站長決定的嗎？當然不是。是港鐵高層。

為甚麼不去港鐵總部示威？為甚麼不去找港鐵高層算帳？

港鐵高層根本唔會坐地鐵，但基層巿民會。濃煙進入冷氣系統，吸入毒氣受害嘅只係搭地鐵嘅基層ja。

破壞交通燈會影響到警車進逼示威者嗎？唔會。但路面交通會變得危險，甚至危及路邊巿民同示威者。

只懂破壞基層巿民嘅日常生活設施，但真正有權力嘅人就安坐南區台或者山頂屋企，坐住冷氣房，揸住架Maserati，睇電視笑我地on9 ja。

不反對勇武，但請對準邊個先係焦點，請比大眾知道破壞緊嘅物件有咩象徵意義？點解值得破壞？

都係天埼個句，政冶嘅事，係要說服唔同路嘅人，等更多人支持自己。

不要讓仇恨蒙蔽眼晴。

不要讓P牌蒙蔽眼睛

收嗲啦

我都唔明白樓豬
所有事既根源都係政府 點解你要問手足而唔係問政府？

不割蓆不分化

完

p 牌順便屌埋你老母

善用不推文回覆

係呀 港鐵高層落order 但係基層你地係郁手做果個喎

D狗都話 我都係收order做野架喳

善用不推文功能thanks

冇勇武相救嘅話今日上咗山嗰班根本過半數落唔返黎

你係醒既就唔駛做三毛啦

我只係見到愈黎愈多人唔明白破壞公共設施嘅意義，同埋有更多更有意義嘅目標，未必要針對港鐵同公共設施。

唔係支持政府，只係想反映一部分基層巿民嘅諗法。或者多啲係民間記者會解釋下會有幫助。

不割𥱊不分化～只係真心唔想運動同大眾失去connection。雖然P牌，但絕非鬼，亦明白勇武一路以黎嘅付出，咁都當我係鬼我嘢好講。

坐係到就會世界和平

下次佢地拆戈陣你去問下,或者見到警察都問下。

咁多唔明，應該去問政府

如果有南區遊行，塞哂成條大潭道，石澳道，大浪浪道，去啲有錢人同高官屋企門口示威，我一定到。